曾蔭權真係好貪小便宜

做特首時每次出外做嘢/旅行,
買機票十次有九次都買經濟艙
然後上到機就話我要坐商務

做野既話就用公帑出飛啦
據知一定級別以上既政府人員可以坐商務
總之特首唔會無份卦
好多小官R升等就聽過

旅行絕對信佢會咁做

佢依家單嘢都係比人造啦
條友鬼咁師奶真係買條魚都R埋你啲水